社民連會唔會割劉山青？

劉山青係立場投了幾篇精彩絕倫既文章

屈手足主動攻擊警察都講得出

唔知社民連會唔會同呢條柒頭呢

陶君行 長毛出句聲？

有無link ，呢個時勢仲講呢啲嘢唔係戇鳩就係鬼

佢知唔知上次將軍澳單車轟狗全場鼓掌，前日火燒警車一遍歡騰

呢條撚樣唔係第一次

佢好似好想止暴制亂

仲要駁番人 以為自己睇通世事

肯定場都未落過 屋企睇TVB

熱狗又分化 拉

你做咩話人？想搞分化？
屌你老尾青山派

幫大家去除一啲雜物姐

條友好似7 8月已經出文鬧手足

出文屌鳩勇武會帶領香港去邊

屌你 不分化呀
點解你屌我？😡

乜有人理佢？

睇到又想屌下佢姐